Repositorio con los Trabajos Prácticos de Visión Artificial, correspondiente a Ingeniería Electrónica, Universidad Tecnológica Nacional Facultad Regional San Francisco.
Profesor: Javier Redolfi.
Alumno: Santiago Mercante.
